好撚大隻蚊呀！！！

呢隻補呀

好想吸佢d血

浸酒啦

草蚊

小心佢吉穿個杯你就玩完

你個精靈球咁特別嘅

精靈球入面都咁大隻 放出黎會唔會好大隻

巨蚊屬 唔吸血

住村成日見